[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

又係我呢隻死熱狗
啱啱訓唔著碌下泰博live聽到佢同尋晚龍和道義士傾計
咁就講左d戰術同尋晚點解起防線

2分鐘精華版真相:

戰術我訓醒先再剪lu
想聽可以睇完全版

聽完連登仔可以諗下你地尋晚嘈緊乜

另一單尋晚搬走物資

鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

一定要幫手説服大家佢地冇錯

push

up

Up

尋晚嗰幾千正評快d出嚟推爆佢

熱狗
再和理非
好易比政府拖到無哂戰意

推

重點：鐵馬只係為大家安全著想 唔係為傷害任何人（例如防止有車突然衝入）
鐵馬組義士俾人屌到灰 散左水
物資站因有人起鐵馬而撤左
仲有請補充

必推

物資站係有人話佢地咁少人邊守到搬走左
詳情睇#2個post

記往，只有一個敵人，三個要求

另外防線本身淨係捱打
拎唔到嚟傷害人

Push!

但講到尾都係明明有人係到但佢地撤走
係起人尾注 係想睇人死
邊個物資咁做 定依家全部物資站都係咁 我都有出錢買物資 買黎唔係俾你地開嘉年華

推
冇fact check真係唔好屈人係鬼
琴日fb張圖 一出就屌人係鬼 收錢搞事
同班廢老信長輩圖有咩分別

鍵盤軍師
出嚟現場望下啦

片入面有講
唔特登開名屌了

Lm

啲物資其實係無人有所有權
邊度有人做野就應該擺係邊度
下下前線做野要你物資組endorse 咁死撚得啦
大家都辛苦但可唔可以分清楚主軸？
依家啲物資海量咁多你唔拎出黎用又可以擺去邊？
又收埋係唔知邊度等又有下次佔領先拎出黎用？
因為少少野係到嘈真係無鳩謂
有幾多人仲記得雨傘清場到底有幾多物資留左係地下被速龍摧殘？
相反依家人地幾十友開條線就唔比你用？
哈

何潔泓

講物資條片50幾分鐘 無心機聽著 趕緊出門口去
我聽左前段少少 聽到佢好不忿班物資撚

有冇文字版？

2分鐘精華就聽左佢啦
唔特登打啦

呢d小人永世冇人屌

要推！比人知道！大家要團結一條心！

推呀

片唔係個個人會特登睇，字就會。有好多人唔方便/上網冇咁快，睇唔到YouTube。

各有各做，唔好分化，唔好咩都屌鬼啦，大家都係同路人

Push

有狗係夏愨道，d人去曬龍和
起防線只係為大家安全著想（例如防止有車突然衝入）
義士俾人屌到灰 起完走左

屌你咩 咁搞法先輸一場
得失咗班義士我哋今鋪全部人都含撚
你哋究竟明唔明呀
物資班友我唔知你搞事定乜嘢
物質唔撚係畀你哋咁樣慳，
再講科大捐103萬你慳乜嘢呀
前線清場分分鐘死㗎屌

槍口對外
不分化不篤灰不割蓆不譴責

得熱狗會唔介意好似顛狗咁狙擊呢啲人
依家無人再做顛狗了
大家自食其果

大家真係唔好中計，唔好中內訌，防線根本一直係起個保護作用，唔好係到互屌自己人！
推！比大家知道

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

其實重點係缺乏溝通
希望可以由各自努力變成共同努力
先會有出路

重點 又係何潔泓呢條臭八婆出黎後門放火

現場真係需要大家溝通多少少，風向好易起，真係需要大家傳播消息，係傳播正確消息！

唔係現場其實睇唔到咁多野
有咩交返比現場既人去決定
相信佢地既能力

繼續push

推 俾更多人知道諗法

咪玩啦，琴晚政總出面既狗一早走晒，

班友砌水馬既玩野，立場新聞追住佢地黎問

有條撚屌話準備食催淚彈，所以d人瘋狂咁屌

次次都有個8婆份

我係度諗
係咪時候推廣下連登
如果唔係咩機密嘢
係咪連登出返個post講下

我覺得今次失敗位
係訊息唔流通引致誤會

最後幾秒有提到

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

唔明成個連登係度都可以訊息唔流通

靠現場人士將正確消息散開架，現場真係用唔太到網絡，所以真心需要大家係現場溝通

人少嗰陣應該ok㗎喎
多人嗰陣就話啫

仲有應該好多人唔敢上前線
嗰啲可以做物資，做埋資訊傳遞

講左好多日
和理非唔係淨係可以遊行
好多地方可以幫輕到前線義士

錯，係太多自以為事既撚屌

琴晚有腦既人都返晒去訓教啦

剩番果幾十人起龍和道

另一邊幾百人就安安靜靜起夏x道

個個有共識叫唔衝，佢地就上晒gear又起路障，撩交打？

仲要搶人物資

所以先咁多人圍屌佢地

各自爬山都用下腦啦好心果班友

仲衰撚過雨革打邊爐打麻雀班仆街

無腦就唔好學人帶頭啦

PISH

所以我一直覺得路防要有
都要保障個度逗留嘅人群生命安全

預左俾人圍鬧, 但我唔支持佔路

聽完一個鐘
有幾個重點
1.放火燒垃圾桶嘅人幾肯定係鬼
2.邊防係保護馬路上嘅義士 義士先可以安全地休息 萬一武力清場爭取撒退時段
3.物資站唔好亂撒 前線尋晚四五點連水都唔夠飲

大家保持溝通 唔好互屌

另外段片有講戰略 大家有時間可以睇

所有崩壞都由誤會同決少溝通引起。。。大家團結返唔好比對家有位入先。。

呢到要繼續推

唔好俾人分化

其實係班狗引我地架

而家件事靜左落黎可唔可以唔好又提返起黎分化？
放低佢再focus係今日既行動啦好無

你地互屌對方屌到對方心灰意冷

你知唔知好多人見到更加心灰意冷

由尋晚捉字蝨係咁話我地屌衝既人
到今日大家仲未理解到佢地最想點?

頂

推，記住有勇有謀，民意戰，唔好白白犧牲，好好保護自己，為之後的事作準備。

起防守班義士真心好勁，宜家D人有咩事有車衝入黎又屌人唔起個防線防住，其實個防線無錯，琴日果個位太多市民過馬路，有D車真係開得好快，根本無諗過收慢，直到有兄弟指示架車停先慢慢收慢。

宜家呢個時候槍口對外人，千萬唔好屌灰班義士，無班義士就無9號就無國際關注，就唔會再有12號，所以義士兄弟們，真心多謝你地，希望你地睇到🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

發夢有份喺龍和道搬水馬 原意係出一分力 幫開頭班手足 但搬咗幾轉之後 俾人話我地係鬼 ，之後停咗手 覺得好迷惘，然後又有一大班新嘅義士幫手搬緊，阻都阻唔到，個一刻覺得做又岩，唔做又唔岩，所以走咗，講真 當時係有啲灰。 最後講聲對唔住，然後會睇清楚大局先幫手。

利申 如果我係鬼 死全家

LUNCH TIME 推番上去

推
由雨革到依家都係咁
冇進步過

撩交打
無人上gear幫手做哨你地撚有咁輕鬆留係夏慤道？
同埋搶物資係班左膠搶

冇屌過義士，但依家真係有2邊意見
大家好傾下，唔好哂左大家努力

好撚灰

要團結！

當年龍和道又係咁，發生乜事
連set 防線都話係鬼，可唔可以唔好咁

上gear set路障 唔代表衝喎
唔比人防守?

聽到話好多人拆左個3層防線
真係諗起幾年前班左膠叫人拆防

要佔領馬路又屌人set 鐵馬，咁不如直接瞓番喺行人路邊就算啦

未贏就成班左膠山頭主義

欠缺溝通啫，下次改善返咪得
唔好灰心

尋晚行動派被成班人冷嘲熱諷
我覺得何潔泓為首既野左膠唔會欠缺溝通

如果係真，呢班人嘅邏輯好奇怪
自己佔路，但又唔俾其他人set防線
仲要搬走物資令人冇backup
希望唔會咁而分化勇武派和和理非，唔係呢上星期嘅成果就白費

都係果句，有時間聽曬鄭松泰果兩個直播post

聽日成個直播
武勇義士嬲到仆街

自膠

不要分化

辛苦龍和道義士們向你地致敬
希望你地知道仲有好多人係撐你地的起碼我身邊個個都支持你地，唔好灰心！

pish

發夢幾年前，邊個無比人話過係熱狗都唔算參與過運動，有比人話過係鬼就更明白義士心情

算啦大家今次的確有進步，兄弟爬山，唔好再互屌啦。勇武又好，和理非又好，你拆人大台，人拆你物資站，再咁搞，團結唔到一樣失敗

義士加油

熱狗真係最叻就係屌人，5年前係咁，5年後都係咁。唔衰得又小氣，一係癲狗咁咬住人報仇，一係就變晒焦土撚，姐都都係想報仇

琴晚呢個post 入面成班人喺到狂瘋屌義士
我真係覆撚到好撚嬲
發夢都曾經幫手起過防線，為既就係入面休息嘅手足，起碼叫安心啲
見到佢地咁樣俾人屌，仲要被屈鬼，一定好撚難受
琴晚睇立場直播仲要見到龍和有班兄弟大叫：原來我地係鬼
好撚心酸呀屌你老母

[勇武必睇]前線義士解釋金鐘防守策略

立場好似冇upload段直播?